msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Unmark\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-04 10:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-04 14:36+0800\n"
"Last-Translator: hewig <hewigovens@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plain\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: application/controllers/install.php:71
#, php-format
msgid "Upgraded. Please <a href=\"%s\">return home</a>."
msgstr "已升级。请返回<a href=\"%s\">首页</a>。"

#: application/controllers/login.php:23
#, php-format
msgid "The email address `%s` was not found."
msgstr "电子邮件地址 `%s` 不存在。"

#: application/controllers/login.php:26
msgid "Your account is no longer active. Please contact support."
msgstr "您的账号已停用，请联系客服。"

#: application/controllers/login.php:49
msgid "Your password is incorrect. Please try again."
msgstr "您的密码不正确，请重试。"

#: application/helpers/data_helper.php:131
msgid "ago"
msgstr "前"

#: application/helpers/data_helper.php:135
msgid "Just Now"
msgstr "刚刚"

#: application/helpers/view_helper.php:7
#, php-format
msgid "%s mark"
msgid_plural "%s marks"
msgstr[0] "%s 枚书签"

#: application/helpers/view_helper.php:9
msgid "No marks"
msgstr "暂无书签"

#: application/language/phrases.php:6
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: application/language/phrases.php:7
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分钟"

#: application/language/phrases.php:8
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "小时"

#: application/language/phrases.php:9
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

#: application/language/phrases.php:10
msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "周"

#: application/language/phrases.php:11
msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

#: application/language/phrases.php:12
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: application/language/phrases.php:14
msgid "today"
msgstr "今天"

#: application/language/phrases.php:15
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: application/language/phrases.php:16
msgid "last week"
msgstr "上周"

#: application/language/phrases.php:17
msgid "last month"
msgstr "上月"

#: application/language/phrases.php:18
msgid "last three months"
msgstr "过去三个月"

#: application/language/phrases.php:19
msgid "last six months"
msgstr "过去六个月"

#: application/language/phrases.php:20
msgid "last year"
msgstr "去年"

#: application/language/phrases.php:22
msgid "Read"
msgstr "Read"

#: application/language/phrases.php:23
msgid "Watch"
msgstr "Watch"

#: application/language/phrases.php:24
msgid "Listen"
msgstr "Listen"

#: application/language/phrases.php:25
msgid "Buy"
msgstr "Buy"

#: application/language/phrases.php:26
msgid "Eat & Drink"
msgstr "Eat & Drink"

#: application/language/phrases.php:27
msgid "Do"
msgstr "Do"

#: application/language/phrases.php:28 application/views/marks/info.php:34
msgid "Unlabeled"
msgstr "Unlabeled"

#: application/language/phrases_errors.php:2
msgid "Mark could not be archived."
msgstr "无法存档书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:3
msgid "No marks found."
msgstr "暂无书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:4
msgid "Mark could not be updated."
msgstr "无法更新书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:5
msgid "Mark with this id could not be found for this account."
msgstr "当前账号没有此id的书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:6
msgid "Mark could not be restored."
msgstr "无法恢复书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:7
msgid "Could not add mark."
msgstr "无法添加书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:8
msgid "Could not delete mark."
msgstr "无法删除书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:9
msgid "This mark doesn't have a valid URL."
msgstr "这枚书签的URL无效"

#: application/language/phrases_errors.php:10
msgid "This mark doesn't have a valid title."
msgstr "这枚书签标题无效"

#: application/language/phrases_errors.php:11
msgid "No `label_id` was found."
msgstr "找不到`label_id`"

#: application/language/phrases_errors.php:12
msgid "No label found using this label_id for your account."
msgstr "您的帐户中没有使用这个label_id的标签。"

#: application/language/phrases_errors.php:13
msgid "No labels found for your account."
msgstr "您的账号里没有标签。"

#: application/language/phrases_errors.php:14
msgid "This type of label could not be found."
msgstr "没有此类型的标签。"

#: application/language/phrases_errors.php:15
#: application/language/phrases_errors.php:19
msgid "Label already exists for this account."
msgstr "您的账号里已存在此标签。"

#: application/language/phrases_errors.php:16
msgid "No options found to update for this label."
msgstr "没有可以更新此标签的选项。"

#: application/language/phrases_errors.php:17
msgid "Label could not be created."
msgstr "无法创建书签。"

#: application/language/phrases_errors.php:18
msgid "You do not have access to create a system level label."
msgstr "抱歉，您没有权限创建系统级的标签。"

#: application/language/phrases_errors.php:20
msgid "Label could not be updated."
msgstr "标签无法更新。"

#: application/language/phrases_errors.php:21
msgid "No tags found."
msgstr "暂无tag。"

#: application/language/phrases_errors.php:22
msgid "No tag provided."
msgstr "没有输入tag。"

#: application/language/phrases_errors.php:23
msgid "Tag could not be added."
msgstr "无法添加Tag。"

#: application/language/phrases_errors.php:24
msgid "Account with given email does not exist."
msgstr "与此电子邮件关联的账号不存在。"

#: application/language/phrases_errors.php:25
msgid "Invalid password recovery token."
msgstr "恢复密码token无效。"

#: application/language/phrases_errors.php:26
#: application/language/phrases_errors.php:44
msgid "No file uploaded."
msgstr "还没有上传过文件。"

#: application/language/phrases_errors.php:27
msgid "Invalid file format uploaded. Only JSON files accepted"
msgstr "上传文件格式无效。只支持JSON格式"

#: application/language/phrases_errors.php:28
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: application/language/phrases_errors.php:29
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: application/language/phrases_errors.php:30
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: application/language/phrases_errors.php:31
msgid "Security token is invalid."
msgstr "安全token无效"

#: application/language/phrases_errors.php:32
msgid "Validation Errors"
msgstr "验证错误"

#: application/language/phrases_errors.php:33
msgid ""
"Your password is invalid. Passwords must contain at least one CAPITAL "
"letter, one number and be a minimum of 6 characters."
msgstr ""
"您的密码无效。密码必须包含至少一个大写字母，一个数字并且不少于6个字符。"

#: application/language/phrases_errors.php:34
msgid "This email address already exists in the system."
msgstr "邮件地址在系统中已存在。"

#: application/language/phrases_errors.php:35
msgid "Your email address is invalid."
msgstr "您的邮件地址无效。"

#: application/language/phrases_errors.php:36
msgid "Email not found. Cannot create subscription."
msgstr "没有此电子邮件，无法创建订阅。"

#: application/language/phrases_errors.php:37
msgid "Customer ID not found."
msgstr "没有此Customer ID。"

#: application/language/phrases_errors.php:38
msgid ""
"Customer already active. Please use correct method to restart their "
"subscription."
msgstr "用户已经激活，请使用正确的方法来重新启用他/她的订阅。"

#: application/language/phrases_errors.php:39
msgid "Cannot restart an active subscription."
msgstr "无法重新启用一个激活的订阅。"

#: application/language/phrases_errors.php:40
msgid "No credit card on file."
msgstr "您还没有添加信用卡。"

#: application/language/phrases_errors.php:41
msgid "Could not process your request at this time. Please try again."
msgstr "无法处理您的请求，请重试。"

#: application/language/phrases_errors.php:42
#, php-format
msgid "You have reached your daily limit of %s marks per day."
msgstr "你已经达到今天%s枚书签的限制。"

#: application/language/phrases_errors.php:43
#, php-format
msgid "You have reached your limit of %s marks total."
msgstr "你已经达到总数%s枚书签的限制。"

#: application/language/phrases_errors.php:45
msgid "Invalid file format uploaded. Only HTML files accepted."
msgstr "上传文件格式无效，暂时只支持HTML文件。"

#: application/language/phrases_errors.php:46
msgid "Invalid bookmark URL."
msgstr "书签URL无效。"

#: application/language/phrases_errors.php:47
msgid "The value for user settings cannot be empty."
msgstr "此项用户设置不能为空。"

#: application/language/phrases_errors.php:48
msgid "Could not complete request. It's not you it's us."
msgstr "由于我们的错误，无法完成请求。"

#: application/language/phrases_errors.php:49
msgid "Could not delete your twitter settings at this time."
msgstr "现在无法删除您的twitter设置。"

#: application/libraries/Plain_Migration.php:194
#, php-format
msgid ""
"Migrations switched from timestamp to unmark, but cannot find mapping for "
"version %s. Please add correct version to migrations_mapping config entry "
"for migrations"
msgstr ""
"从timestamp迁移到unmark，无法找到版本%s的mapping。请将正确版本添加到"
"migrations_mapping配置文件。"

#: application/views/import/index.php:3
msgid "Unmark : Importer"
msgstr "Unmark：导入"

#: application/views/import/index.php:13
msgid ""
"Sorry, there was an error. Please <a href='/'>go back</a> and try again."
msgstr "抱歉，发生了错误。请<a href='/'>返回</a>并重试。"

#: application/views/import/index.php:19
#, php-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "错误：%s"

#: application/views/import/index.php:22
msgid "Successfull Upload!"
msgstr "上传成功！"

#: application/views/import/index.php:23
#, php-format
msgid "%s mark added"
msgid_plural "%s marks added"
msgstr[0] "添加了%s枚书签"

#: application/views/import/index.php:24
#, php-format
msgid "%s mark skipped"
msgid_plural "%s marks skipped"
msgstr[0] "跳过了%s枚书签"

#: application/views/import/index.php:25
#, php-format
msgid "%s mark failed"
msgid_plural "%s marks failed"
msgstr[0] "失败了%s枚书签"

#: application/views/import/index.php:26
#, php-format
msgid "%s mark total"
msgid_plural "%s marks total"
msgstr[0] "总共%s枚书签"

#: application/views/import/index.php:27
msgid "Head <a href='/'>back</a> to see them now!"
msgstr "立刻<a href='/'>查看</a>它们！"

#: application/views/layouts/accountlinks.php:1
#, php-format
msgid "Account %s"
msgstr "账号 %s"

#: application/views/layouts/accountlinks.php:3
#: application/views/layouts/userforms.php:4
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: application/views/layouts/accountlinks.php:4
#: application/views/layouts/userforms.php:16
msgid "Change Email Address"
msgstr "修改邮件地址"

#: application/views/layouts/accountlinks.php:5
msgid "Import or Export Marks"
msgstr "导入或导出书签"

#: application/views/layouts/accountlinks.php:6
msgid "Invite Others"
msgstr "邀请朋友"

#: application/views/layouts/header.php:9
msgid "Unmark"
msgstr "Unmark"

#: application/views/layouts/header.php:38
msgid "View/Hide Details"
msgstr "查看/隐藏详情"

#: application/views/layouts/navigation.php:7
#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:7
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: application/views/layouts/navigation/nav_helper.php:1
#: application/views/layouts/timeline.php:5
msgid "All Marks"
msgstr "所有书签"

#: application/views/layouts/navigation/nav_helper.php:2
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: application/views/layouts/navigation/nav_helper.php:3
msgid "Timeline"
msgstr "Timeline"

#: application/views/layouts/navigation/nav_helper.php:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: application/views/layouts/navigation/nav_helper.php:5
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:1
msgid "View/Hide Menu"
msgstr "显示/隐藏 菜单"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:2
msgid "View All Marks"
msgstr "查看所有书签"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:3
msgid "View Labels"
msgstr "查看标签"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:4
msgid "View Timeline"
msgstr "查看Timeline"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:5
msgid "Search &amp; Tags"
msgstr "搜索&amp; Tags"

#: application/views/layouts/navigation/nav_icons.php:6
msgid "View Archive"
msgstr "查看存档"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:18
msgid "SEARCH..."
msgstr "搜索..."

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:22
msgid "Most-Used Tags"
msgstr "使用最多的Tag"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:28
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:32
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:34
msgid "How to Use Unmark"
msgstr "如何使用Unmark"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:35
msgid "View Our FAQ"
msgstr "查看FAQ"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:36
msgid "Get the Bookmarklet"
msgstr "安装Bookmarklet"

#: application/views/layouts/navigation/nav_panels.php:37
msgid "Get the Chrome Extension"
msgstr "安装Chrome扩展程序"

#: application/views/layouts/navigation/tags_list.php:6
msgid "No Tags Found"
msgstr "暂无Tag"

#: application/views/layouts/sidebar.php:7
#, php-format
msgid "You saved %s mark today"
msgid_plural "You saved %s marks today"
msgstr[0] "今天已保存 %s 枚书签"

#: application/views/layouts/sidebar.php:9
#, php-format
msgid "and archived %s"
msgstr "，存档了%s枚"

#: application/views/layouts/sidebar.php:18
#, php-format
msgid "You have %s mark that are over 1 year old. Want to tidy up a bit?"
msgid_plural ""
"You have %s mark that are over 1 year old. Want to tidy up a bit?"
msgstr[0] "您有 %s 枚书签已超过一年，需要清理一下吗？"

#: application/views/layouts/sidebar.php:19
msgid "View Marks"
msgstr "查看书签"

#: application/views/layouts/sidebar.php:20
msgid "Do Nothing"
msgstr "什么也不做"

#: application/views/layouts/sidebar.php:21
msgid "Archive All"
msgstr "存档所有"

#: application/views/layouts/sidebar.php:28
msgid "To add marks, drag the button above into your bookmark toolbar."
msgstr "如何添加书签：将下面的按钮拖入到您的书签栏。"

#: application/views/layouts/sidebar.php:29
msgid "Or, use our"
msgstr "或者，使用我们的"

#: application/views/layouts/sidebar.php:29
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome扩展程序"

#: application/views/layouts/sidebar.php:29
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: application/views/layouts/sidebar/sidebar_notices.php:10
msgid "Thanks for checking out Unmark. We hope you enjoy using it."
msgstr "感谢使用Unmark，希望您用的愉快。"

#: application/views/layouts/sidebar/sidebar_notices.php:11
msgid ""
"For usage tips <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/unmarkit"
"\">follow us on Twitter</a>! Please tell your friends about Unmark."
msgstr ""
"更多使用技巧，<a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/unmarkit\">请关"
"注我们的Twitter</a>! 请把Unmark分享给您的朋友。"

#: application/views/layouts/timeline.php:8
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: application/views/layouts/timeline.php:11
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: application/views/layouts/timeline.php:14
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: application/views/layouts/timeline.php:17
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: application/views/layouts/timeline.php:20
msgid "Last 3 Months"
msgstr "过去3个月"

#: application/views/layouts/timeline.php:23
msgid "Last 6 Months"
msgstr "过去6个月"

#: application/views/layouts/timeline.php:26
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: application/views/layouts/userforms.php:6
msgid "Old Password..."
msgstr "旧密码..."

#: application/views/layouts/userforms.php:7
#: application/views/singletons/reset.php:27
msgid "New Password..."
msgstr "新密码..."

#: application/views/layouts/userforms.php:8
#: application/views/singletons/reset.php:28
msgid "Once More..."
msgstr "请再输入一次..."

#: application/views/layouts/userforms.php:18
msgid "New Email Address..."
msgstr "新电子邮件地址..."

#: application/views/layouts/userforms.php:26
msgid "Export All Marks"
msgstr "导出所有书签"

#: application/views/layouts/userforms.php:27
msgid "Export File"
msgstr "导出文件"

#: application/views/layouts/userforms.php:28
msgid "Import Marks"
msgstr "导入书签"

#: application/views/layouts/userforms.php:31
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: application/views/layouts/userforms.php:33
msgid "Note: The import needs to be a JSON file."
msgstr "注意：只支持导入JSON文件。"

#: application/views/marks/error.php:4
msgid "Sorry, Could Not Add this Mark"
msgstr "抱歉，无法添加这枚书签"

#: application/views/marks/error.php:14
msgid "This mark could not be added to your stream."
msgstr "这枚书签无法添加到您的stream。"

#: application/views/marks/index.php:2
msgid "Sorry, No marks found"
msgstr "抱歉，暂无书签"

#: application/views/marks/index.php:16
#, php-format
msgid "mark labeled %s"
msgid_plural "marks labeled %s"
msgstr[0] "含有标签 %s 的书签"

#: application/views/marks/index.php:20
msgid "mark archived"
msgid_plural "marks archived"
msgstr[0] "存档书签"

#: application/views/marks/index.php:24
#, php-format
msgid "mark tagged %s"
msgid_plural "marks tagged %s"
msgstr[0] "含有tag %s 的书签"

#: application/views/marks/index.php:28
#, php-format
msgid "mark found containing \"%s\""
msgid_plural "marks found containing \"%s\""
msgstr[0] "含有 \"%s\" 的书签"

#: application/views/marks/index.php:32
msgid "mark"
msgid_plural "marks"
msgstr[0] "书签"

#: application/views/marks/index.php:40
#, php-format
msgid "mark created in the %s"
msgid_plural "marks created in the %s"
msgstr[0] "在 %s 中创建的书签"

#: application/views/marks/index.php:42
#, php-format
msgid "mark created %s"
msgid_plural "marks created %s"
msgstr[0] "书签%s已创建"

#: application/views/marks/index.php:86
msgid "No Marks Found"
msgstr "暂无书签"

#: application/views/marks/info.php:7
msgid "Unmark : Mark Added"
msgstr "Unmark：已添加书签"

#: application/views/marks/info.php:23
msgid "This link has been added to your stream."
msgstr "此链接已添加到您的stream。"

#: application/views/marks/info.php:42
msgid "Add A Note"
msgstr "添加笔记"

#: application/views/marks/info.php:43 application/views/marks/info.php:45
msgid "Type note text or #tags here..."
msgstr "添加笔记或#tags..."

#: application/views/marks/info.php:50
msgid "Delete Link"
msgstr "删除链接"

#: application/views/marks/info.php:51
msgid "Update &amp; Close"
msgstr "更新&amp;关闭"

#: application/views/register/index.php:7
msgid "Unmark : User Registration"
msgstr "Unmark：用户注册"

#: application/views/register/index.php:24
msgid "Register For"
msgstr "注册"

#: application/views/register/index.php:27 application/views/welcome.php:37
#: application/views/welcome.php:54
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: application/views/register/index.php:28 application/views/welcome.php:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: application/views/register/index.php:29
msgid "Password Again"
msgstr "再次输入密码"

#: application/views/register/index.php:33
msgid "Have An Account? Sign In Here"
msgstr "已有账号？点此登录"

#: application/views/setup.php:7
msgid "Unmark: Setup"
msgstr "Unmark：设置"

#: application/views/setup.php:23
msgid "Welcome to Unmark, the to do list for bookmarks."
msgstr "欢迎使用Unmark，为书签量身打造的Todo清单。"

#: application/views/setup.php:25
msgid "In order to use this you need to click the button below to get started."
msgstr "点击下面的按钮开始使用。"

#: application/views/setup.php:27
msgid "This will install all the db tables and redirect you to a signup page."
msgstr "这一步将会在数据库中创建所有表，并重定向到注册页面。"

#: application/views/setup.php:29
msgid "INSTALL UNMARK"
msgstr "安装UNMARK"

#: application/views/singletons/reset.php:7
msgid "Unmark : Reset Password"
msgstr "Unmark ：重置密码"

#: application/views/singletons/reset.php:24
msgid "Reset Password for"
msgstr "重置密码"

#: application/views/singletons/reset.php:32
msgid "How did I get here?"
msgstr "我是如何到这儿的？"

#: application/views/singletons/reset.php:34
msgid "You clicked on a link in an email from us."
msgstr "您点击了我们发送给您的邮件中的链接。"

#: application/views/singletons/reset.php:35
msgid "You can choose a new password here and be on your way."
msgstr "您可以选择一个新的密码。"

#: application/views/singletons/reset.php:36
msgid "HELP"
msgstr "帮助"

#: application/views/singletons/reset.php:36
msgid "UNMARK.IT"
msgstr "UNMARK.IT"

#: application/views/welcome.php:7
msgid "Unmark - The to do app for bookmarks."
msgstr "Unmark - 为书签量身打造的Todo应用。"

#: application/views/welcome.php:34
msgid "Sign In To"
msgstr "登入"

#: application/views/welcome.php:42
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: application/views/welcome.php:44
msgid "Visit Us"
msgstr "访问我们"

#: application/views/welcome.php:44
msgid "What is Unmark?"
msgstr "什么是Unmark？"

#: application/views/welcome.php:51
msgid "Reset Password For"
msgstr "重置密码"

#: application/views/welcome.php:58
msgid "Sign into your account"
msgstr "登入"

#: application/views/welcome.php:58
msgid "Need to Sign In?"
msgstr "直接登录？"

#~ msgid "FREE ACCOUNT"
#~ msgstr "免费账号"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid "Search your marks"
#~ msgstr "搜索书签"

#~ msgid "UPGRADE NOW"
#~ msgstr "立刻升级"

#~ msgid "Disconnect Twitter"
#~ msgstr "解除Twitter绑定"

#~ msgid "Connect Twitter"
#~ msgstr "绑定Twitter"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "OK"

#~ msgid "Sorry, you have exceded your daily or total limit."
#~ msgstr "抱歉，"

#~ msgid ""
#~ "Please check out our <a href=\"%s\" target=\"_blank\">FAQ</a> for more "
#~ "information."
#~ msgstr "更多详情请阅读<a href=\"%s\" target=\"_blank\">FAQ</a>。"

#~ msgid "Register for free"
#~ msgstr "免费注册"

#~ msgid "Register Free"
#~ msgstr "免费注册"
